// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Речь одного из участников диалога называется:\n",
    answer: "репликой",
    options: [
      "репликой",
      "ситуацией",
      "заметкой",
      "ремаркой\n"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Форма речи, которая характеризуется сменой высказываний двух лиц - это:",
    answer: "диалог",
    options: [
      "монолог",
      "контекст",
      "абзац",
      "диалог"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "К элементам библиографического описания НЕ относится:",
    answer: "Содержание",
    options: [
      "Заглавие",
      "Содержание",
      "Издание",
      "Выходные данные"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Виды связи предложений в тексте:",
    answer: "цепная и параллельная",
    options: [
      "согласование и управление",
      "Stylesheet Query Language",
      "согласование и примыкание",
      "цепная и параллельная"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Абзац - это ... .",
    answer: "отступ в начале строки",
    options: [
      "первое предложение текста",
      "прописная буква",
      "отступ в начале строки",
      "последнее предложение текста"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

    {
    numb: 6,
    question: "Минимальная единица текста:",
    answer: "предложение",
    options: [
      "предложение",
      "абзац",
      "словосочетание",
      "параграф"
    ]
  },

  {
    numb: 7,
    question: "Объединенная смысловой и грамматической связью последовательность речевых единиц- это:\n",
    answer: "Correct answer of the question is here",
    options: [
      "текст",
      "монолог",
      "диалог",
      "абзац"
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "Your Question is Here",
    answer: "Correct answer of the question is here",
    options: [
      "Option 1",
      "option 2",
      "option 3",
      "option 4"
    ]
  },

  {
    numb: 9,
    question: "Связь, при которой каждое последующее предложение в сложном синтаксическом целом соединено с предыдущим, называется:",
    answer: "цепной",
    options: [
      "интонационной",
      "грамматической",
      "параллельной",
      "цепной"
    ]
  },

  {
    numb: 10,
    question: "3. Сложное синтаксическое целое состоит из … .",
    answer: "из двух и более предложений\n",
    options: [
      "одного предложения",
      "из двух и более предложений",
      "только из пяти предложений",
      "только из двух предложений"
    ]
  },
];